塞到爆啊啊啊

出黎啦成街都黑衫

光復香港，時代革命

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持